楊雪盈，請你二揀一！要不就辭任灣仔區議會主席，要不立即退出初選！

民主派初選名單公布，其中港島區有灣仔區議會主席楊雪盈參選。
小弟並非阻止任何民主派參加初選的權利，但民主派區議員之前已經講過，任區議會主席的區議員，不會同時擔任立法會議員。
如今楊雪盈以灣仔區議會主席身份參加初選，明顯違反民主派當日的承諾！
加上楊雪盈多次被指主持區議會不力，引起區內其他民主派不滿！
如果佢入左立法會，到時又點分身主持區議會？
所以，而家比你揀，一係你就立即辭職唔做區議會主席，一係你就退選，乖乖地做返你個主席，唔好再令灣仔區議員對你失望！

Why not both

點解唔係初選成功，或者贏埋立法會議員先辭去主席？

幫佢答埋啦：
「我選到立法會議員，就會退任灣仔區議會主席㗎喇」
(不過選唔到，就唔使旨意我楊.則天聖后會讓主席個位出嚟)

同台灣韓國瑜「帶職參選」有咩分別？

帶職參選
韓國瑜唔係第一個
只係佢失敗左
唔明有咩問題

問題係幾個月競選活動入面你冇做市政囉

其實點解做區議會主席就唔可以做立法會?

有無區議員有分別?

佢係新上任就背棄高雄選總統，點會唔失敗。
而家楊雪盈先做左灣仔區議會主席半年就參選，又懟唔對得住灣仔區居民？

任區議會主席的區議員，不會同時擔任立法會議員。

有無source?
睇字面係講緊中曬兩樣先會辭一樣
依家樣都未選 點解要辭區議會?

貪心的小狗

//在社會風波下區議會選舉結果塵埃落定，泛民成功奪得十八個區議會中的十七個區議會話語權，何人出任主席成為焦點之一。據了解，傳統泛民和政治素人在協商選主席時均同意以年資作為遴選條件，立法會議員不能角逐正副主席，有個別區議則會引入兩年更換正副主席的制度。經過協商後，現時十七區所有區域均有初步主席人選，傳統泛民成為大贏家，民主黨預料可包攬七個區議會主席人選，包括前立法會議員單仲偕、黃偉賢、第二梯隊成員羅健熙等，新民主同盟在新東四個區議會中，亦包攬三個主席。大多數區議會已有共識，區議會主席將會捐出部分薪酬，投放在民政或支援被捕人士的工作。記者：何曦//

一向覺得唔應該有雙料議員
除非有請多啲人手處理區
逗完人工 會同投票又經常唔出席

唔係唔得 承諾捐人工先啦
一個月16萬糧，當選舉係job market呀？

雙料議員立法會人工好似冇九萬

變灣仔何秀蘭

泛登大把人沖出黎屌你分化

邏輯呢

立法會議員唔會角逐正副主席
等於以後區議員唔會選立法會?

邏輯大帝

真係唔該佢做好本份先啦
次次都係佢個區有新聞出

睇區議會網站好似已經統一

其實你知唔知雙料議員D津貼唔同計法
可以請多D人做番野
唔太明白唔應該個位係邊

津貼計法有唔同